%Конфиги
\documentclass[a4paper,12pt, titlepage]{article}
\usepackage{cmap}
\usepackage{mathtext}
% \usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage{geometry}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{multirow}
\setlength{\parskip}{0.5em}
\usepackage{amsmath,amsfonts,amssymb,amsthm,mathtools}
\usepackage{icomma}
\usepackage{amssymb}
\newcommand*{\hm}[1]{#1\nobreak\discretionary{}
{\hbox{$\mathsurround=0pt #1$}}{}}
\usepackage{euscript}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\restylefloat{table}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
% Форматирование для кода
\usepackage{listings}
\usepackage{color}
\usepackage{xcolor}
\lstset{tabsize=2,
	breaklines,
	columns=fullflexible,
	flexiblecolumns,
	numbers=left,
	numberstyle={\footnotesize},
	extendedchars,
	inputencoding=utf8}
\lstdefinestyle{customc}{
  belowcaptionskip=1\baselineskip,
  breaklines=true,
  frame=L,
  xleftmargin=\parindent,
  language=python,
  showstringspaces=false,
  basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
  keywordstyle=\bfseries\color{green!40!black},
  commentstyle=\itshape\color{gray},
  identifierstyle=\color{black},
  stringstyle=\color{blue},
}
\lstdefinestyle{customasm}{
  belowcaptionskip=1\baselineskip,
  frame=L,
  xleftmargin=\parindent,
  language=[x86masm]Assembler,
  basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
  commentstyle=\itshape\color{purple!40!black},
}
\lstset{escapechar=@,style=customc}
%Заголовки
\fancyhead[LO]{Номер, вариант}
\fancyhead[RO]{Ибрагимов Петер, БПМ-18-2}
%Тайтл
\title{
    \normalfont \normalsize
    \textsc{Министерство образования и науки РФ\\
    Федеральное государственное автономное образовательное учреждение высшего образования\\
    НИТУ «МИСиС»\\
    ИТКН
    } \\
    [50pt]
    \large Лаболаторная работа №1 \\
    По курсу "Численные методы"\\
    [150pt]
    \author{}
    \date{}
    \hfill Выполнил: Ибрагимов Петер Ильгизович\\
    \hfill Группа: БПМ-18-2\\
    \hfill Проверил: Рубчинский\\
    [40pt]
    \textsc{Москва 2020}
    }

\begin{document}
\maketitle
Прекомпилированное форматирование:
\begin{verbatim}
>>> a = [8, 6, 4, 2]
>>> sorted(a)
[2, 4, 6, 8]
>>>
\end{verbatim}
\par lstlisting:\\
\begin{lstlisting}
def parse_from_js(driver):
    '''big comment'''
    driver.execute_script('places = []') #comment
    driver.execute_script('points.forEach(el => places.push([el.properties._data.clusterCaption, el.geometry._coordinates[0], el.geometry._coordinates[1]]))')
    return driver.execute_script('return places')
\end{lstlisting}
\parКартинки:
\begin{figure}[h]
  \centering
  \includegraphics[scale=0.1]{stocking.PNG}
  \caption{Стокинг}
  \label{fig:boat1}
\end{figure}

\end{document}
